我係刑事律師 只要非黑衫喬裝旅客 犬隻無法驅散

標題： ［機場發夢第二步］喬裝旅客行動正式啟動

琴日發夢去左機場 癱瘓左機場運作
算是第一步成功左

要行第二步了 應該點樣繼續發個好夢呢

頭先我又食藥訓覺
我夢見機場每日輪流都幾萬人迫爆
呢幾萬人扮成旅客 冇人著黑衫 冇人衝擊
警犬跟本分唔到旅客定發夢人士
冇人被捕 冇人受傷 但經濟繼續癱瘓
原來最大既人質就係機場

1. 請喬裝成旅客 拎警犬冇權力驅散
2. 請持之以恆 每日輪流去發夢癱瘓航空
3. 文宣組繼續出文 推廣發夢計劃2.0

請大家推post 同share此方案
犬隻可以喬裝 我地都可以喬裝

以卵擊石 只能敗走！

岩喇，啲狗咁鍾意扮人，扮我地
咁我地咪扮返遊客囉

push：拖個行李箱，一個可以頂兩個人位

佢梗硬捉既話, 認幾個白衫捉一樣得
之前捉個女仔都係白衫

其實一取消即散, 佢地都無得捉
取消頭1粒鐘一定仲有好多旅客岩岩先知, 大把時間走
只要大家肯KEEP住每日夠一定人數就OK

sorry小妹借位跪求推！！！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

扮扮聲咁難聽，我地係真遊客真市民
細細個我老母都試過趁暑假帶我去睇下機場乜樣，所以有市民無無聊聊成家入去歎冷氣係好平常既一件事

不是扮我去機場睇飛機打卡得唔得呀

「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」（When it gets down to having to use violence, then you are playing the system’s game. The establishment will irritate you – pull your beard, flick your face – to make you fight. Because once they’ve got you violent, then they know how to handle you. The only thing they don’t know how to handle is non-violence and humor.）－John Lennon.（Instagram@erickotofficial）

以卵擊石
合法集結既唯一方法

機場係犬隻最大弱點
旅客係最大人質

推呀屌 乜色衫都有 最好拖埋gib 搞到機場迫一迫

推推推，可試

最終目的：合法集結 長期癱瘓！！

不是扮 我地係去機場既遊容 旅遊機場

無法被驅散
犬隻只能敗走

唔認同 冇左黑衫 單憑耳機會更難認出卧底
卧底長期潛伏已經係不爭事實
如果再增加辨認難度 而我地每人既形象再獨特 會有更多手足受傷

(轉 請廣傳)
唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰! 世界文宣!

岩呀
便裝去

去機場其實真係無需要著黑衫

有遊客有安全

「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」（When it gets down to having to use violence, then you are playing the system’s game. The establishment will irritate you – pull your beard, flick your face – to make you fight. Because once they’ve got you violent, then they know how to handle you. The only thing they don’t know how to handle is non-violence and humor.）－John Lennon.（Instagram@erickotofficial）

推 但請問帶唔帶口罩

全民統一服飾係保護前線手足

但全和理非,純坐
唔會衝擊
咁又洗咩統一服飾
鍾意咩色就咩色
重點係接機

唔好諗得太多 諗錯方向
我地目的只係 長期合法癱瘓 就係最大籌碼

要多D外國人口面先得喎... 全部都係香港樣得唔得架

捉遊客又會製造恐慌

集體著黑衫只會俾犬屈到非法集結

其實有時係咪唔需要全黑呢？
全黑係做個記認，示威區就係比自己人知，機場就比旅客知。
但如果係機場著返自己衫，會唔會更加易be water?但會唔會帶唔到個訊息比旅客？

着黑衫咪着黑衫，鍾意着黑衫佢根本吹你唔漲，佢試下上庭話你着黑衫就=搞事囉

不過拖多個喼無壞

自由決定
目的只要 合法集結 無法驅散！！

推

你呢個前設係你做緊既野犯法先怕臥底

推
全便服

狗完全無藉口清場

人夠多 一樣可以癱瘓 一樣可以集結

岩

市民有合法去IMax 睇戲既自由
可以去整合味道杯麵
我有權去T1間萬寧買野 ，睇書，玩電話，接朋友機

咁多次佔領 就係輸非法集結
只有喬裝旅客先係唯一出路 長期抗爭

機場真係純和理非策略係咪共識先?如果係，咁同其他區域既做法就可以唔同。

同意，明天做旅客

根本係機場就應該完全放棄勇武/裝備
臥底自然冇用

咁唯有女仔小心啲
最好搵人同行

同意、聽日我拖喼買野、食burger king

正常有1-2粒鐘散水都夠時間, 今日仲有好多中国人行黎行去
跟住佢地
黑警打埋黎搵佢地擋

律師, 可以幫手改下我份email d文筆嗎? Thanks.

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

防止被驅散係唯一首要做
做到合法長期佔領 先係最大籌碼

拖埋篋去

721 811

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

帶部相機去影飛機升降

就算真係驅散 香港形象都會好傷 咪攬炒囉

推啊！！！就算唔著黑衫都得㗎姐

Ok 我覺得應該帶口罩 因為機場有cctv 見到你呢幾日重複係機場出現就可以抽後算賬

正想

非黑就係博佢捉到遊客

wow, ching has good writing skills, How about hlping e to edit my email??

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

如果無黑衫，假設真係有臥底犬隻衝擊，我地旅客亦都唔洗驚，根本入唔到我地數，但另一方面我地要確保團結到先，一陣耐左變成開party就

呢個場唔需要black hoc

Push

818香港人一定要出

gib~神~

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

集結咗....跟住 ?

萬一唔好彩俾人捉既時候記得講英文/充滿鄉音既語言撚化下啲毅進狗/大陸佬 可能就真係當妳係遊客放你

我可以肯定話你知
重複出現 並不能構成非法集結！！

有外國passport最好帶埋

本地遊客

我覺得機場啲野特別好食架！

日日去機場asiamiles到問機票吹咩

Agger! 留一絲餘地!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

長期佔領 合法癱瘓 拎取最大籌碼

聽人講機場即時後補機票好平，我係黎買機票，唔通買唔倒滯留機場都要比人拉

721

push

明白 但手足們保護自己好d

而家黑警唔再講法律 憑感覺憑白色恐怖鍾意拉就拉

真心要推，到咗呢個地步冇必要着黑色

贊成

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

一般便服先最易認卧底

雨傘之前既新界東北發展計劃示威

黃子華話去機場就係去咗一次旅行我哋係真遊客

我生得黑唔扮都似

帶口罩咪話比班狗知自己係target

機場係好好既集結場地 因為cctv好多
佢地要屈你藏有攻擊武器係好有難度

你老母真係好無聊⋯

大家都想搶後補機票，想平D去旅行，買唔倒，stay 機場都冇辦法

係 所以有d 矛盾

與其塞鐵倒不如卡閘比人免費過

最重要係拖喼
學d大媽咁霸哂條路黎行

睇錯咗去機場打飛機睇卡

咩做扮

我去機場嘆冷氣得唔得先

我去機場接人, 得唔得先

拖個gip去 拎埋張舊機票 話你落機無走過

其實去機場接機無做任何不合法既野
即係街坊落樓下公園

其實唔使一定著黑衫，可以帶黑絲帶、可以帶黑帽、方便除時脫下被標靶左既記認，增加狗隻捉人難度機會

旅客唔可以著黑衫?
旅客唔可以冇行李?
普通人唔可以入機場坐下食下野?

驅乜撚野散
講到著黑衫有罪咁

去機場同去台灣一樣時間 點會唔係去旅行

每日堅持入去行下 應該有效

可以係單眼綁繃帶

咩扮遊客 根本遊客/接送機
罰你講多一次！

qg

呢個世界唔係個個有錢人

我可以話你知
集體著黑衫同口罩 係可以構成非法集結
如果加上有犬隻臥底做攻擊 就構成暴動罪

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

813機場便服日

明明次次講都係black block,依家又風向話咩普通打扮，普通打扮咪點曬相囉

好標題！借用

當然無問題

push push!!!

仆街！唔好再塞鐵啦 要塞就去機場啦！

唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客同旅客
無部份遊客同旅客做人質
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射
你發覺快將無遊客無旅客, D遊客旅客走晒, 要識閃
要留意服務係唔係就停晒, 無機升同降, 要識閃
機場, 一封鎖左, 無得走, 任人魚肉
仲有散水錯左唔緊要, 咪第二日再黎過
贏唔到, 都唔好輸
唔係一入去就散, 根本無問題

其實機票可以係櫃台買
有急事又好散心又好
到機場先去買機票係唔會犯法

就算點左相又點

我去機場嘆冷氣, 犯法?

今次係和平佔領 用經濟癱瘓去做成籌碼
沒有人被捕 沒有人被點相

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

原來可以咁架?
我以為機票一定要事前買, 去到機場先買得架咩

612 727 811

入到去先即興買機票
來一場說走就走的旅行
夠哂文青

啱 機場咁多cctv又高清
佢要查你係咪旅行 叫你畀登機證
我畀唔出又露哂樣咪仆得街

唔係話唔信你呀樓主
基於起咗底嘅post 始終想睇定啲先
律師？全職Uber?唔知罰幾多？

【定期提醒】再咁搞法場運動好快完（唔該睇唒！）

咪係

著黑衫有咩問題 而家入機場犯法?
仲有人話唔帶口罩 咁多狗係入面影大頭
著黑衫係保護自己 你諗下當你著便服但長期留係機場 啲狗會唔知你做咩?

g持

我記得睇節目講過有律師真係做UBER
好似係為興趣

Airline櫃台買係海鮮價
外國親戚有急事急病，一定要離開香港
帶本passport 執幾件衫等到airline櫃台開慢慢問幾錢
慢慢問邊班機出到香港，貴得滯無錢俾咪唔買。
無錢唔係犯法既

但會唔知罰幾多咁搞笑？

好主意

國師嘅喼盾

呀不過唔係香港

不可行 對方先以襲警合法拘捕

著黑衫保護自己啊 口罩都係必須 可以帶多套衫走時換

會做文宣 會叫口號已經係示威
唔示威個陣咪係普通市民
佢耐你唔何

狗都可以扮遊客
到時更難察覺邊個係警察

講得好，d 食屎狗鐘意扮丫嘛，我地就扮遊客！！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

咁叫唔叫口號？ 派唔派傳單？ 你做左呢d咁著咩色衫有咩關係？ 咪一樣非法集結

推
721 811

同意

機場可以整cup noodle, 好多人一家大細去
又有imax, 又大又坐得舒服
T2 有12蚊店 kawaii land disney store 好多野行

班差佬心諗 支持和理非 冇諗住驅散 由得你地係機場搞唔係市區搞仲好 又可以慳番d人力物力 又可以坐住收人工 又可以柒出國際

香港人繼續訓啦 訓多28年先醒啦

著花衫夏老威

點解會重複出現？因為個機場癱瘓左我走唔到咪日日都要來一次囉

我做緊教唆他人 會唔會拎真身出post呀
希望唔好轉移視線
我幫緊大家

有黑衫唔會更易

唔須要再講任何解釋，已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

純粹多人逼爆機場其實除左阻遊客之外係冇影響
佢d閘口照開，你咪係出面逼住俾旅客屌
狗咬人先係機場收皮既主因
請大家繼續當集會形式去做

如果你覺得你個主意係無問題/合理
點解要扮律師？想強調啲咩
純粹想知點解唔可以正正經經咁提出

我窮
4000又未收到
暑假冇錢去旅行，個個fd都po 旅行相
我未諗住去機場影兩張相扮出國囉
窮是未唔可以有尊嚴
我都係想係班同學面前抬得起頭做人姐

根本就係機場太細啦，容納唔倒咁多遊客。呢個根本就係政府規劃嘅問題，關我哋啲小市民去機場消費咩事先？
有本事你好似其他國家咁有幾個機場

著黑衫唔比係旅客？

我好中意去機場食Tea架呀sir

講緊數量上分別
個別既派傳單 係冇足夠人數做到非法集結罪名

行李箱可以裝水，午餐，晚餐，

101 5) 入面
5) 根據載於此的任何條文逮捕任何人的每一人（如作出逮捕的人本身不是警務人員），須將如此逮捕的人及他已取得管有的財產（如有的話）交付警務人員，以便在合理的範圍內儘快將該人帶到裁判官席前，以待裁判官按照法律處理，或為該目的而親自在合理的範圍內儘快將該人帶到裁判官席前。

其實有沒人試過直上裁判官???

以前佢哋淨係見深色衫就起鋼

嚟緊乜色都會開始精神緊張

香港市民想去機場欣賞建築
睇戲 望靚女空姐 睇機場日落
犯邊條法先

點解你會覺得著左黑衫會方便你認？

睇4D

岩

借個位

唔認同 我地目的地癱瘓機場 逼爆佢
根本唔需要衝擊
無衝擊 就無需要辨臥底

呢兩個地方好岩啲小朋友放暑假去見識下！ 帶幾多個去好呢？

Good idea

講同一口號 無法入罪非法集結
就如同集體唱國歌 集體支持偶像

唔係話唔信你，但喺你自稱為乜專業時，可唔可以唔好一句"我係乜乜乜"就算呢？ 如果唔係個個都冇prove下自稱為乜專業，咁風向就好易被有心人帶住。

另外，你篇文嘅內容同你聲稱嘅職業無關，唔好亂用名銜ok?

合法做到長期癱瘓 就係最大籌碼

即係係機場搞另一個雨傘

其實而家大家有個爭拗位就係：
有人覺得你唔沖唔嗌口號唔示威，其實冇必要着黑衫；
又有人覺得如果你要嗌口號示威，有機會俾人屈係非法集會，係犯法，所以要着黑衫保護自己同埋手足

要解決呢個爭拗位，其實係睇你點樣定性聽日個活動，究竟係純粹不合作運動，定係一場會嗌口號嘅集會
如果係前者嘅話的確冇必要着黑衫，就好似8月5號朝早塞地鐵咁都好多人冇着黑衫，而係着普通返工衫

我自己就傾向係不合作運動，因為政府已經知道我哋去機場嘅目的係乜嘢，塞鳩佢個機場純粹係想鏈住佢春袋

最後當然尊重雙方嘅選擇，不分化不割蓆

喼~~~神
拖喼
人人都是麥兜
媽媽帶完我地去完馬爾代夫
今次去新加波

算啦
樓主建議係好
佢應該係想做標題黨姐

我行街又犯咩法？

咁係咪唔向遊客做文宣？你一做班賤警一樣可以照拉你，而且係咪認同著黑衫等如非法集結？如果香港人連著咩色衫出街都驚既時候，香港就真係無得救啦

當然有關係啦！咩轉移視線？

你用緊一個「律師身分」去令示威者相信作正常裝扮入機場係無後果/不構成非法集結

我哋當然有責任去確認你個專業資格。
依啲嘢唔講得笑，你個提意係改變緊成個集會模式喎

如果你仍然係用律師身分作出依個呼籲
我希望你可以show你一少部分律師會個證+連登名

如果只係作普通呼籲
我希望你可以重新開過個post 刑事律師
等大家自行評估風險

去機場睇iMax 都得架

求幫推
紅磡土瓜灣開心一日遊，精彩景點遂個數 [代po文]

Agree

拖個喼好

唔該哂

有人真係會因為佢自稱嘅身份而懶去思考架

卧飽佢，最好卧多幾個, 幫手迫爆

屌你 推

屌你老母搞到我攞撚住部gip坐左成日機場！！！

巴打心水清

和理非根本唔洗黑衫

like唔到post,唯有幫推

長期塞機場策略 唔著黑衫

推呢個啦咁

都

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

支持

推 自己鐘意咩衫就著咩衫

認真住得離機場遠個啲，入一入去真係同去左個短trip 差唔多

作為荃葵青人，我係時不時入機場睇電影
個imax mon好正

你開咗六個post講呢樣嘢

當你自稱為某專業時，客觀效果就係會加強咗你言論嘅說服力。

先唔講你文章內容與你聲稱之職業無直接關係（用"我係公務員"等職業字眼代落去亦無影響&分別），你想藉你身份說服人前係咪要證明咗你確實身份是否相符先啊？

Be honest, please

唔犯法，不過佢可以攞CCTV揀人對比姐，如果你地覺得普通打扮好處多過壞處我又唔會反對既

狂推

好多post講唔著黑衫唔帶gear 但我有個問題 係arrival hall 度行行企企 機場覺得好安全冇衝擊 冇壓力 做唔到癱瘓效果嫁啵
唸唔明呢點 求解答

推！有用

咁啱嘅，我老母也是所以今天決定去集體回憶一下

依個係我其中覺得有可疑嘅嘢
佢真係好強調要正常裝扮入去

基本除咗問揸uber個post要罰幾耐(律師）
佢開親都係機場post洗版
無人應就直接聲稱自己係律師
短短時間上咗熱門 邁向近千正評

Pishhhhh

記住拉埋 gip

其實我真係日日都想飛架！

警犬已經唔可以用常理諗

真係遊客呀，扮條撚呀

你起下佢底
機場post密得好交關
佢無證明之下 我有合理懷疑佢用緊淘寶AC

但未知目的係咩？
用機場cctv嘅全相同之前嘅示威者作面容/特徵對比？

其實本來成件事無問題，但出自樓豬把口我就有啲擔心

Btw西野加奈

有起，所以更加懷疑佢身份

btw畀你起埋我

美帝立國用humor

左膠中既左膠就咪quote

又可以shopping用

其實你當年去左山頂纜車

點解要開六個一模一樣嘅post？

深夜想帶風向

簡單啲諗 無衝擊行為嘅話 便服係無問題
但深入少少去諗
去得機場嘅手足 有唔少都係喺之前嘅行動出過嚟 如果著便服嘅 好大機會俾人點到相 老實講 佢要分你係唔係示威者 唔洗著咩衫都好易分 所以著便服存在個缺點好大 就係可以跟蹤 做人像識別 如果班狗有心入你 好似街坊裝出嚟嘅街坊 都一樣可以話係非法集結 所以black block 保護會安全好多

因為我好怕同三毛同方向
壞習慣嚟 無事無事

如果令你唔舒服 請見諒

推

簡單同大家分析吓點分fake news

Pushhh

必須而小保多 大量黑 少量彩色 警察會怕抓錯小旺遊客

唔緊要 高警覺性係好事嚟

有用
612 721 811

睇下上面幾多人push就知

無

哂黑左, 加返幅黑超, 操竹升妹/竹升仔口音~

同埋點解一直強調black block 係因為保護手足 再深入少少諗 如果我哋全黑 真旅客係便服嘅 我哋可以好清楚知道到底重有幾多旅客在場 同安唔安全 如果全便服 我哋根本唔知重有無人質喺手 當時當地好多資訊都未必fc 得切的 同埋一定要帶gear 防班狗突然癲咗清場

Push!

有得諗！推一推

又吹緊唔著黑衫既風
黑衫除左係Black bloc
保護自己同大家之外
同時都已經係依個運動既標誌
依種形象化係宣傳上好有用
依家警犬連街坊都拉
唔會因為你唔係著黑衫就唔拉囉

不推文回覆中

無錯 我就係好擔心依樣嘢！
機場cctv係最高階設備 一定睇得清清楚楚

如果佢拎記錄同之前嘅示威者作面容對比就仆街
當時佢可能唔係影得太清楚 但有機場cctv做對比就危險好多

有冒用律師身份開post叫人唔好著黑衫

P牌評唔到分都要推呀

啱呀！！

其實機場真係有野行有野食 市民去有咩問題

所以 一定要全黑保護自己 叫著便服嘅人都反駁唔到全黑保護自己嘅優點 著便服只會增加手足對現場嘅情況分析嘅難度

接機一定要繼續

宣傳好重要

唔好忽略

無fc 都信

法律執業者條例 第46條:
「任何不合資格人士故意冒充律師，或採用或使用任何名字、名銜、加稱或說明以默示他是合資格或獲法律承認為合資格以律師身分行事者，即屬犯罪， 一經循簡易程序定罪，可處罰款$500,000」

係咪律師你自己最清楚 好自為之

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

扮ABC港女最叻

如果佢哋守法就係

但依家唔係

有冒用律師身份開post叫人唔好著黑衫

請自行判斷

扮唔扮遊客好我唔知

剩係知有人扮律師帶風向

全城cross play
既然豬可以扮狗
狗又扮番人

人都可扮外國勢力或內地勢力
一街拖喼客，盡情發揮好客之道

成班狗根本d dress code都好撚相似 冇黎品味 黎黎去去都係果幾個樣
所以agger 便服反而仲易認
你見星期日 當佢地著黑衫 反而覺得佢地似自己友 所以先咁多人中伏

嘩 睇下幾撚多P牌一齊撥火

好方法 推

1. 去機場感受住旅行氣氛咁計劃旅程
2. 觀察研究機場建築特色
3. 影飛機
4. 影日落
5. 做project要獨家機場圖片
6. 食機場canteen間泰國嘢
7. 欣賞萊特兄弟飛起模型
8. 搵遊客練英文
9. 做project人流統計
10. 做project燈箱廣告研究
11. 做project機場設施研究
12. 紀念日同女友重返表白地點
13. cosplay影外景

屈蛇喺入面
又可以慳車費

我覺得可以帶 機場好多cam

律師應該都有證明，要用專業身份講嘢麻煩先自貼

Black bloc係必需
一到半夜就五毛群魔亂舞

去買副文青眼鏡
其實好多都似日韓吖

起底

611
721
811

有外國護照既拎外國護照出黎

Agger
我岩岩都對標題句刑事律師有d質疑
一樣起完底發現樓主想揸uber個post

樓主唔知係想引起注意定點啦
可能佢本意係好既
但如果萬一樓主唔係律師
而有手足睇完篇野
以為咁做係完全唔洗負法律責任 咁就變相好心做壞事
（雖說上網睇既野風險應該自行評估）

建議樓主澄清下真偽

著黑衫

唔好幫佢推 開不推文回覆

其實女仔，跑得慢嘅，和理非咪便服
真係出狗佢地都會揀女仔先
著返便服係有d保護作用
唔驚嘅咪照黑衫，我入黎機場食m記一樣得

其實人數唔係重點，重點係今日太多人揸車入去， 原來只要幾千架車就可以令陸路非鐵路交通全面癱瘓，ATC 返唔到工，機場要停飛

有人派隻鬼著平常衫攪完事，
但留低證據仲要矛頭指向示威者，
成件事就會好似變成左琴晚班仆街一樣攪到人心惶惶？

唔好推文回覆，但可討論

咁請問呀律師係咪著黑衫就可以驅散呢？base on 咩呢？係咪黑衫就一定唔係旅客呢？如果話係參與未經批準的集結，係咪著一樣衫就一定係參與緊呢？相反，係咪著唔同衫就無事呢？

唔好以為講句你係律師人地就要信你，比啲理據出黎呀唔該！

OP冒認律師。

唔理真心畀意見定假帳製造混亂，即block上一頁。拜！

88 樓豬

冒認律師。

唔理真心畀意見定假帳製造混亂，即block上一頁。拜！

去ATM提高每日提款限額
816有咁多㩒咁多

冒認律師 完 BLOCK

錯po

咪撚推得唔得
練習下不推文回覆

公眾妨擾呢？

[緊急分析]法！不！責！眾！

但班仆街黑警要做你嘅話
自己搵人放爆炸品都唔出奇
冇話一定要擺落你地嘅gip
佢地是但搵個gip隨便放都得

又係另一個可以討論嘅point

我唔係律師 我只係引用律師朋友之意見
亦只希望運動得以成功 而作出呼籲
如做成各位義士之猜疑 我現會永久停用此賬號
各位義士加油 運動成功並非一朝成事
每次之失敗都係踏進成功的重要經驗
機場見

樓主并無證據證明自已係律師 唔好盡信

呢個人講得幾好可以睇下

其實而家大家對於着唔着黑色衫有個爭拗位就係：
有人覺得你唔沖唔嗌口號唔示威，其實冇必要着黑衫；
又有人覺得如果你要嗌口號示威，有機會俾人屈係非法集會，係犯法，所以要着黑衫保護自己同埋手足

要解決呢個爭拗位，其實係睇你點樣定性聽日個活動，究竟係純粹不合作運動，定係一場會嗌口號嘅集會
如果係前者嘅話的確冇必要着黑衫，就好似8月5號朝早塞地鐵咁都好多人冇着黑衫，而係着普通返工衫

我自己就傾向係不合作運動，因為政府已經知道我哋去機場嘅目的係乜嘢，塞鳩佢個機場純粹係想鏈住佢春袋
另外就係着便服始終會令班狗係決定清場時多小小難度，因為佢見到現場唔係清一色黑衫人，始終都會有所顧忌（咁當然程度可能好少啦，但增加左佢哋決策難度始終都係一件好事），而呢少少難度可以為大家買來更多時間去撤退

最後當然尊重雙方嘅選擇，不分化不割蓆

樓主idea係好 但你究竟係唔係律師？

全部同我入黎！！

屌你老母搞到我攞撚住部gip坐左成日機場！！！

但有巴打話人面辨識
我都覺得有少少怕

樓豬仲即刻示範扮律師添

多謝你 好靚呀
犬隻真係好驚我地係便服
佢再無借口驅散我地
諗起就開心了

可能係運動嘅出路

突發！ 816攬炒啦你老母

幫幫手推下

行動就黑衫口罩
咩都唔做就便服
有冇人有其他建議

負皮講下

有人有其他建議嗎

帶埋喼過嚟又點話

以前子華神講過：細過去旅行，先去機場，而家去機場就係旅行

樓主並唔係咩侓師 佢亦唔係無任何法律知識 大家唔好再推依個垃圾po

樓主係鬼 唔好再推

無任何證明前你都唔係律師 at least係連得文睇唔會信

樓豬唔係律師 唔好推

起下底先大家
邊忽律師

冇black bloc + 冇口罩
咁咪好易認又會俾便衣點相再秋後算帳老屈

冇black bloc + 有口罩
咪即係此地無銀？

扮遊客即係唔再嗌口號/舉牌/播片對外宣傳？

所謂既律師請賜教下

收皮啦你

狗扮人 屌你老母呀

［機場發夢第二步］喬裝旅客行動正式啟動

琴日發夢去左機場 癱瘓左機場運作
算是第一步成功左

要行第二步了 應該點樣繼續發個好夢呢

頭先我又食藥訓覺
我夢見機場每日輪流都幾萬人迫爆
呢幾萬人扮成旅客 冇人著黑衫 冇人衝擊
警犬跟本分唔到旅客定發夢人士
冇人被捕 冇人受傷 但經濟繼續癱瘓
原來最大既人質就係機場

1. 請喬裝成旅客 拎警犬冇權力驅散
2. 請持之以恆 每日輪流去發夢癱瘓航空
3. 文宣組繼續出文 推廣發夢計劃2.0

請大家推post 同share此方案
犬隻可以喬裝 我地都可以喬裝

以卵擊石 只能敗走！

good

Show律師證書啦

仲有，扮登機旅客，容乜易俾特警砌懷疑你係恐怖份子？

不如做真的本地遊客，機場餐廳一日遊，
又或者真送機，連登每天都有人去旅行吧？係度搞網友送機大行動，有人查就只需講網友名同埋flight info

行李箱內放咩好呢？

咁耐以嚟得1個post
呢2日又突然狂開post

是你教我們和平示威沒用
是你教我們喬裝有用

使咩喬裝旅客，機場又唔係禁區，普通滑費者都去得

上庭唔work,但濫捕就係鳩拉咗先

香港人都可以去外旅行

Black hoc係為左保護勇武，但機場冇勇武
著優閒服係保護自己，同一般旅行人士冇分別
機都旅行團成日都有，我地一齊去睇機場，齋行齋迫，狗冇可能分到示威者定真旅客
再絕啲就拖細喼，你有權到機場即時買機票，但諗極都未決定去日本定台灣

其實休息可以上departure抖，琴日上面仲有大把遊客

再推

up

樓主，原來你係麥兜真人上連登

洗咩「扮遊客」，我去機場參觀洗唔洗申請?
我去試下機場美食唔得咩?

扮送機 接機仲好啦